一人一樣最唔鐘意女朋友做既野

我之前會成日煩住男朋友 但好時太煩 佢好似唔太鐘意 雖然依加都想每分每秒煩住佢 但廢是佢唔like 所以 不了

反而係我男朋友日日都話想見
琴日佢去完深圳拜年之後 一過關返黎就即刻打比我話想見我
btw答返你問題
佢唔鐘意我同男仔wtsapp同出街 同埋唔鐘意我身邊多男仔fd
不過好彩我身邊fd既男仔都係gay

你同男友一齊左幾耐呀

一年半
仲係熱戀緊

佢唔鍾意我阻住佢識女仔

我已經過左熱戀期 但我個心成日都會掛住佢
不過我都明 一齊耐左 男仔就會當係習慣...

下 點解仲要識女仔

LM 我嗲下都話我煩

唔講道理

男人好難服侍

想分手

做咩咁多絲 禁入黎以為係巴打開

唔撚知

咁仲同佢一齊 有女仲周圍識女仔既男仔

問我返工既野
問我同緊邊個傾計
次次都好唔想答

你女友關心下你姐

講分手

我男朋友會自己講話呢排公司有咩花生食

想知點解唔想答？

唔計果啲問3問4問到足既女人

其實對方關心你或者突然覺得冇安全感先問咋喎可能

工作上同邊個傾計/講電話有乜好講
唔通我同緊某公司個接待員講緊野都講一餐咩
有特別做條仔既正常都會分享喇
除非佢身有屎

玩失蹤左廿年

唔知點解好好笑

最討厭佢食飯行街會玩電話
一玩就十句聽得三，四句入耳
最後又要重複，d交流又差

男朋友唔中意我一扭計就行開、走開，因為成日要佢花時間捉我返返去，佢覺得好曬時間
最好就唔扭計，俾佢話時企定定聽聽話話就最好。